想問 超合作個grp入唔到點搞

d題目又多選擇 又得60秒
d選項仲要唔知係咪曲
好難啊屌
有冇方法入翻

自推十次

1

2